老公/老豆包二奶 有咩辦法令佢地仆街？

我地當初驚有生命危險而搬咗出去，而家條佬仲夠膽死帶埋個女人返去舊居住

學山西布政司果五千兩銀咁，先收埋一舊錢喺櫃桶，有俾佢兩個話對方收埋舊錢貼三奶/契家佬，唔信你返屋企櫃桶睇下，等佢兩個先則口角繼而攞刀互劈

佢冇放錢係屋企，如有咁做就要我地自己貼錢，咁我地咪蝕埋舊錢

推

係佢地面前原地爆炸

但我唔想上新聞